[突發] 鬼佬發起聯署要求Captain Marvel更改演員為有色人種

內容大概係講Brie Larson身為一個白人女性唔應該將一個咁勁咁有影響力嘅角色俾自己做，而應該將佢讓俾其他非白人嘅演員去做，以鼓勵種族多元

而加已經有差唔多7千人簽咗

拿拿拿
呢女雖則ON9加女權
但唔代表比你班力架上位架喎

多人簽就會換？

我寧願睇西女人都唔要你班力架

做多左啦

唔知佢本人見到會點回應

女權vs力架

你班力架知唔知個角色要上太空架

以其人之道還治其人之身

Is that a personal attack or something?

black avengers

呢D 咪識玩政治
而家佢制又死,唔制又死
睇佢點答

參考 sonic the movie

條女咁識玩光環 而家比光環既大既人玩返

反自己

美國隊長就真係要轉啦 ，雖然已知漫畫 隊長會有黑人版，但真係接受唔到

iron man
CA
係白男
點解唔換？

寧願睇呢個
一定好睇十倍

正
女權vs反歧視膠

非白人可以係黃種人

不了

黄種人係袋底泥，你諗多咗

笑撚死
其實佢咁憎白人點解唔曬黑自己

有色人種唔一定係力架嘅

其他有色人種=黑人=/=亞洲人

新能力保護色

所以IM死左
CA下任係黑人

因為唔想個西女人淨係識用反歧視言論嚟攞完光環就算
要講得出做得到先好

力架最叻一邊拉埋其他人種批鬥白人，然後一邊歧視亞洲人

Thor 都要整個腩嚟醜佢
Banner都染埋綠色

No more white

左膠打左膠

咪撚俾黑豹個黑婆

點解要係女人
係咪歧視跨性別人士

啡色人囉

等睇Wong取代奇異博士

曲到圓？

應該要俾個transgender gay Muslim vegan黑人嚟做

有色人種唔一定係力架
轉頭蚑那駛錢轉景甜做

唔好撚on9啦
呢單野擺明係要落呢條女權閪面
你個on9就反而幫條臭閪

打着紅旗反紅旗

推

一定唔會應你，當睇唔到

唔係佢就得 咁撚串

識咩呀你地，以毒攻毒呀，左膠根本就係互相矛盾，只要用反間計就可以輕易逐一擊破

識玩

同性戀黑人女性

其實佢個角色要閪，咁佢做未啱囉?

痴線，逆向歧視

motherfucker

white guy去晒做bad boss

最好黑人傷殘同性戀女人
應該無人屌喇掛？

Nigger都係做番黑豹果類角色算喇
又可以喔 喔 喔 成隻黑猩猩咁叫
又似野蠻人咁拎住支矛周街走 幾襯佢地身份

要求素食環保女權左派多性別變性有色人種

之後同冬兵拍住上出Disney+
其他有得玩

唔好有色人種啦 換第個白人靚女得唔得

有色人種唔一定要係黑人
搵啲latina做就正

屌

invisible woman

又幾撚型喎

仲要有唐氏

黑豹，新ca, wm已經係黑人
仲想要幾多黑人

點解個主角四肢健全，係咪歧視賤疾人士 ？

如果我係一個白人男人，又食肉少食菜，屋企冇人係Gay,我係咪乜都唔做得

點解主角未死，係咪歧視死人

焦土囉

拉一派打一派

屌
班力架真係博唔到

變性女黑人仲唔明正言順過個仇白臭西？

wakanda 咁勁點解會輸出黑奴 ???

最好成套變晒中國人 神盾局變共產黨

呢你老母咩

等睇傷殘人士入嚟爭埋一份

我要落地獄啦

on鳩

黑鬼婆有撚人睇咩，倒自己米

換人唔係問題 但係點都係白人會吸引d

女權撚而家點算好

黑都有分幾種 有啲黑得黎好靚
好似Gamora咁
gotg1 2 3 主角
star trek 1 2 3 主角
阿凡達1 2 3 主角

佢好似係英籍港人嚟

已有Walk War Machine

蜘蛛俠啲女角都變曬黑人

CM識發光架嘛
雖然我都唔鐘意力架霸哂啲角色黎做

黑人唔係問題，但係可唔可以搵個靚嘅？禿鷹個女好撚柒樣衰

MJ>>>>>Liz

依家D女人不斷攬上身加持
環動女黑蛔素平仲有咩可以加落去?

平係咩
平權？

屌袋底泥，係你至諗到

下.....第一次聽？

咪又係想黑人做而唔係黃種人

Sorry 真係少聽，唔好笑我。不過睇文都聞到味

我都覺得佢喺黑人入面嚟講幾靚

反啦mcu永不錄用brie larson
奧斯卡影后 叫第二個拍多過10b

Falcon咪係下個captain

鬼佬識玩

上面班連登仔重係度直線討論黑人定黃種人好
完全冇意識到鬼佬個petition根本志不在此

黃種人啦

換角做同性戀黑人女星？

其實captain 真身係機械人，可以換skin(物理)

女權vs二膠大戰

最後換乜 都拖累佢嘅形象

祝佢地比力架女女女

Captain nigga

啱啦 左膠又backfire
佢咁大愛咁憎白人 好應該以身作則
讓返個角色出黎重新cast過啦

MCU近年套套都過，你唔係覺得係靠個閪女人先過到呀？你不如睇返啲數據，用曬Endgame做宣傳都咁耐先過到，可能冇佢快啲過添呀

重有你唔係話外國冇乜haters，係得連登睇樣㗎咩

上氣

Avenger 5 age of Ip-man

到時有保護色

班鬼佬識玩

Thor antman通通用力架

睇女權都唔撚想睇力架 起碼人地白雪雪

Of coz not 你重可以比不同既派別排隊屌ga

素食者

咩人都有haters架啦

咩人都有打手就真

所以咪叫mcu換人睇下 一係拍2

唔係講笑 mj黑人嚟講真係幾靚

Women in black

爭咩丫 全部演員用哂拉丁裔啦 唔黑又唔白
有靚仔有靚仔 有靚女有靚女
睇班黑人仲點投訴

推撚到蔡思貝做經血隊長

係

算唔算自食其果

直接整個力架世界,成個世界都係得力架,仲要成套都係夜晚,套戲日光日白都係歧視力架播3個鐘黑螢幕,完,機都唔使開夠環保

其實有d黑人女演員好撚出色又低調
hidden figures 同埋 the help嗰班

所以vision整傷war machine

Mj 係唔差
Vulture個女狗也不屌

咁我寧願J brie都唔要黑鬼

轉個印第安人我覺得ok

黑炮

力架vs女權
我揀力架

支持女權屌打力加
兩害取其輕

俾班窮廢賤酸柒黑奴上到位乜都玩撚完

翠絲黑仔咁款

白色唔係色咩屌

唔緊要啦第一批上太空嘅都係黑猩猩

一陣整個黑力架就死

Know play

是但啦垃圾角色

Nigga女權英雄 諗一諗都噁心

支持女權左膠狗咬狗

咁鍾意搞平等
點解唔擺多啲亞洲演員

黑豹咁撚勁仲唔夠
全部變力架好冇

垃圾左膠

Ironman下任好似係ironheart 中東女

兒登仔係咪咁撚蠢
點解會有人真心覺得佢真係想搵個力架去做

Captain Marvel名太宣傳本身公司
應該改做Captain Mother

先唔講樣/格

佢無觀眾緣係真

唔係個角色玩光環咋咩真人都有？

不嬲種族平等係唔包括亞洲人

不如主張動物權益，讓俾隻狗做？

VS同性戀

唔係Morgan咩？

有啲拉丁feel嘅魅力

唔知呢 本身ironheart係中東人黎
但電影就唔知 如果真係morgan就好
Morgan係mcu係tony個女
但佢都係得四歲
如果拍獨電影出黎咁tony戲份應該會少好多

可能比shuri做呢 又係科學家 同埋都叫做打得下
最緊要係咩 佢係黑人呀

棚牙當車頭燈咁用

漫畫係白人都要換？

新戲宣傳？

黑豹 對 Captain Marvel

支持環保撚Groot 接任

唔係穆斯林

突破7000了

力架你老母，種族歧視呀？

無着太空衣變隱形俠